k.walker 算唔算top5 後衛

勁到仆街 越打越有 相反差唔多時期既d.rose 就回哂塘

大家唔好中招 樓主係講緊玩具

樓主玩具狗

dembele 輕鬆爆過

Curry wb cp3 ki harden?未論到walker喎

係，明明大家係spurs都打得好好

Cp3 = on9

walker打hornets
rose打timberwolves

耿笑開始

講緊足球呀傻鳩

Rose Curry Nash Walker
羅意庭

J.Terry 勁d，後衛黎講算一線

Rose + Terry + Walker依個後衛組合勁到

我地馬刺無呢d垃圾

傻西玩貝狗係咁

terry過撚曬氣啦

Young 都唔錯 遠射都ok

前面一定要有張伯倫

張伯倫老喇

死左啦喎，btw佢當年做首相比希特拉撚

佢依家身價係top five啦

sorry 少睇留意blue ball

Adams 呢？
佢守中間都好穩

中間嘅James呢

玩具撚就摺埋啦

哩個都幾勁 唔知拜仁fans 點睇

大城市d球迷係奄尖d

估唔到拜仁fans 都有支持james 既一日

係LA囉唔該

一時時 啲黑人始終都係無乜腦

啲足球撚圍威喂玩9人真係好撚on9 似小學生行為 懶係有趣

有病睇醫生啦

大個仔啦 on9少陣啦

早幾年有個叫 MJ 既d波路都幾好

點睇呀Paul ?

手結他幾好

痴撚線明明好正經咁傾緊波都俾人吠

樓主近況好嗎

可 仲買左幾隻地喵

都市人壓力好大🤢🤢

日本新個套換左主角

奧尼爾而家係咪做左廢老

教愛爾蘭教得幾好

算

今日career high 60分

咪又係輸

佢應該要快d轉會